啪啪啪 舊胸骨點啪

啪手指，啪腰骨都啪自己啪到
個種感覺好正

但就係啪唔到胸骨
試過頂個胸出去
試過兩邊膊向後反挺胸 都係唔得

feel到舊胸骨：快d啪我
啪唔到硬係覺得好唔舒服

有冇巴打啪過

點樣啪腰骨

我自己深呼吸擴胸就啪到

最多都係見腰 點啪胸

我試過
通常都係維持同一個坐姿一段時間就有得啪

伸個懶腰就自然啪啪啪

頸先係王道